Question 1: What two main areas are in machine learning?
Answer 1: supervised learning and unsupervised learning
-----------------------

Question 2: What does the first term refer to?
Answer 2: prediction with human intervention
-----------------------

Question 3: What does unsupervised learning use?
Answer 3: historical data that has no target field
-----------------------

Question 4: What is the aim of unsupervised learning?
Answer 4: explore the data and find some structure or to organize it
-----------------------

Question 5: What is the purpose of unsupervised learning?
Answer 5: characteristics or behaviors similar to those of highly segmented marketing campaigns
-----------------------

Question 6: What is an example of classification?
Answer 6: spam
-----------------------

Question 7: What is categorized as “spam” or “legitimate”?
Answer 7: Emails
-----------------------

Question 8: What is another example of classification in the machine learning world?
Answer 8: churn
-----------------------

Question 9: What is the objective of the prediction of churn?
Answer 9: to detect the behavioral patterns of customers that will be used to predict whether they are going to the competition
-----------------------

